[I/A] Fate/Grand Order [118] 今晚今晚金閃閃

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹：[b][red]英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相介紹:

樓主好波

留名

歌詞黎 ？

Gay

LM

禾愛2lai

今天今天星閃閃剩下我北風中漆黑中帶著淚念

老鬼先識

そんな道理…私の無理でこじ開ける！！

手足應該係真心jor...

難分真與假

この気持ち…まさしく愛だ！！

今晚今晚金閃閃 剩下我北風中漆黑中帶著淚念

武士道上身

丫C

唱jor

念當天當天 跟他一起的每天

だが愛を超越すれば、それは憎しみとなる！

嘻

買定啲歌聽晚開台播先

Ho ball

點兔，plz

痴線佬LM

我愛你

我無改過個名
巴力打認錯人了

病弱mode 留名

冇改錯名

すご一い！是擅長1001嘅朋友

又飲酒 肯定又去搵完酒吞黎

好想欺凌正太

我都愛你

佢叫你飲酒呀

我唔係朋友，係手足
手足呢個字比起朋友更高層次

酒後咪翻歸大戰300回合

啱呀手足

知唔知手足最重要係咩？

係情深

佢每次飲完都爆睡 大個鬼咩 又要我抱佢番去

李依

我飲埋無人抱佢番屋企

我果個唔飲得
次次開酒得我一個飲

C.c惱左小妹
恨=愛
C.c= 手足
C.c=🐶🐶

係呀 鮮血手足

聽日又要返醫院

手足多數勾大嫂二嫂

宗介巴早日康復

效假最正就係訓到四點先起身
飯都唔洗食

ntr是壞文明

係愛不是ntr

學我丁力話齊
兄弟如手足 女人如衣服
各位手足要記住啦吓

比Ｒ激到入醫院定條女太大食

誰穿我衣服我斬他手足

禍不及手足呀 手足

agree

斬到得番手同足

誰碰我 手足,我穿他衣服.

手足好波

BB會唔會中意黑A 真愛

基魔肢解救世高達.gif

R個衰仔

[black]認真
腸有事，好唔返，唔惡化已經係最好[/black]

有冇聽過人彘

Love u

我都係咁話

生cancer?

每次睇school day都好鐘意呢幕

754,496,932求波C狐好友

反而淨係玩過驚 動畫冇去睇

[black]IBD,炎症性腸疾患(Inflammatory Bowel Disease)[/black]

我最中意見到誠哥係個袋入面

nice boat

邊個，好出黎認啦

斬哂手腳放入個缸果隻?

sor

晴天巴死左係沙漠啦

あいつはバカだ

100lv打後好似冇乜點加cost咁既

記得係熊貓睇過一本係捉d後生妹輪 冇b生就捉入缸浸酒

咁重口

130升10先加1cost

你口味左啲啵

lin

丫Bu我唔識你 你好變態

睇黎今次減半前都打唔贏終章

有冇推得咁快

你地班重口味

hal 卍姦獄- 土瓦崩壞

佢d野嚇到鳩都縮
睇完我學識左呢作者出hal名就超黑獵奇，ハル名就bitch向

再嘈要你食自己隻馬腳

講還講

係
講還講無圖就差咁D

唔想要圖

技石都唔夠

好紳士呀

前面名都比埋，自己睇啦

mark低左，返屋企睇

做個痴線佬人口統計

我打算將聖杯用曬落隻廢莫到 有冇意見

見識小
淨係知見到氏賀y太要迴避
嚇到我周圍問人食唔食腸仔蛋

今日の私は！阿修羅すら凌駕する存在だ！！

睇h漫都睇d咁重口味

中二咪比

有
得出神父先用

okay

又改名

認錯人

卍姦獄係單行本名，土瓦崩壞係篇野個名
聽人講呢篇仲有後日談，不過 不了

神父幾時買莫仔既pvc

有本講毒品嘅都好痴線，簡直可以用嚟做禁毒宣傳
好似叫變身?

搵到鳥

台豬本子專家

新堂L變身

拯救咗me老母

點解睇得咁重口

下星期連埋ccc嘅update

屋企唔擺得呢d野

根據nobu嘅重口味發言，我諗左一陣
變成一堆小nobu圍住勝信

屌牙

咁渣ga

呢套咩黎
最近見到好多呢條囡嘅圖

手足牙簽囝

鹽濕漫畫老師
今季新番

新堂eru 變身

鹽濕漫畫老師

被調教
好想快d有本

專家睇開重口味

真係似細佬快過家姐有本

求孔明大腿幫過終局特異點
464917587

no ar
me純愛魔人黎

好紳士

(つд⊂)

呢到俾玩顏文字嫁咩

新番只係睇左巨人同 boruto

5p字都得 好似係

^_^

都係啲熱門作品呢

輕鬆出金劍卡

德翁

有丁過本變身

濕碎

已經分唔到AC名係邊個
定全部係神父分身？

專睇辣殺

我淨係我

本變身，與其話重口噁心
倒不如話愈睇愈心up

我睇阿童木，劍風，英雄

如真如假

竟然冇人睇sakura quest
今季最高汁

巴魯幹

飛住睇
睇到一半del埋

巨人唔評價啦
但係我幾鍾意睇火影

有冇人淨係睇路人二同色情老師？

me淨係4點明珠台睇e套

有咸濕七大罪都唔睇一定係GAY

七大罪？
你數比我睇下邊七大
明明就9個色慾

一定要睇re creators

我有睇
Sakura quest
Fag
正確的梅林
阿童木
Id0
Re creators

新手一問...啲英要點升lv先最快 食極啲材料都係得10幾lv

食金肥

請問金肥點先有

最後個幻覺

打40ap種火
除左4星肥全部拎去賣

有咗個B諗住做多排就上岸從良
點知

唔係套野唔係叫七大對咩

套野叫咩名？裏里？

我依家得廿lv夠唔夠打

叫淫憎

拉大腿一個打九個

全部表番黎

聽陳蕾士的淫僧

不要欺騙我

死gay lo

睇得多會智力下降

紅色個隻個頭會放電

紫色個隻係基佬

丁丁有丁病毒

細個完全唔知套天線得得B係做乜鳩

花嫁寶具倍率上升了多少？有冇娶了花嫁的清知道？

咪又係1200% 隻隻藍卡都係架啦

綠色個隻係rapper黎

一下單抽 定 一下十抽 咁 ALL-IN ？
邊樣敗家得爽快D ？

C媽

大...

聽講1pack 就抽到嘅會大力啲

丫扶講過...
你尿尿的時候是滴滴仔嗎？

強度來說，值唔值得追？

大公: DLLM

唔o岩職都照食

同職加成得1.2倍，自己衡量

唔值，唔好追，等黑貞黑狗梅林pick

PA works

到底分十下抽係咩心態 好得閒?

妹妹下都別有一番風味

享受絕望

窮or怕唔中囉

好，等黑貞bb

十連垃圾保底/ 又唔係多一抽
我自己都妹撚左6百石爽左20分鐘

十連啦

一下十抽我心臓頂唔順

強度黎講，大公係最強，等佢up個陣all in

點都10連啦下話,起碼4星保底,雖然禮裝多,但起碼中5星機會大少少

嫁王寶具本點先開到?

保底
我就認命啦 5星由天

姅4靈3？

有影片證實保底嗰隻有機會係4/5星角
所以必然係十連好

拿，我就同你地講
金卡保底位係會出5星
講完

係咩
我出禮裝既

你非洲都要唱通街比人知

以下言論只作參考
我僅有的3隻5星都係逐下單抽出的

我就係唔G

一係中一係唔中

個個acc唔同運,我acc九成10連出

只有課到中

未中過5星角

得鳩閒記邊隻單抽邊隻十連

根據經驗
只要我一十抽就大爆死
所以我都係單抽算

唔通真係咁得閒十連同單抽都玩千幾石統計邊邊多5*咩
你鍾意點咪點

我無刻意記,但單抽中既真係太少所以我會知

我淨係知中左同唔中

第一次agger 神隱b

agger

上面一句就埋黎話窮 怕唔中

係中既，單抽或者10連都會中嫁啦，咸片唔比你既，你抽單抽10連都係中屎嫁啦

事實係你有錢根本唔會一下一下抽

10連個重點係按一下飛出3條光都可以期待下

呢個真

你要有曬精密數據去賭一D冇回既野 痴撚線

1下1下抽好浪費時間

好人好者無神神單抽有咩原因🤔

除左符，諗唔到有單抽嘅理由

沖太

係咪符出左有得10連你唔知咋

今晚今晚金閃閃 明天金光更閃亮

ho ball

金閃PASS了

本是同根生
抽唔抽好

我隻金閃陪左我1年

祝大家都抽到金閃閃

要屌bb 金閃不了

中就中唔中就唔中架啦 十抽狂禁Skip仲好 廢事哂果幾分鐘俾佢

連單抽都可以俾人話

下星期出完BB仲有金閃單pick

有冇手足以前比人fake過士郎變紅a既原因
好多年前睇完第一套fsn之後
唔知比高登仔定係其他討論區既文章fake左
話士郎變紅a係因為佢想搵返saber,所以走去做英靈
直到後來睇完ubw 先知個真相

理論上黎講單抽同10連應該一樣
雖然10連有一張4星或以上保底

理性討論。。。

十抽點都著數過單抽

成日10連都係得一張四星禮

FF太多

又有冇人睇過紅A係魯迅既文

黑狗:yea~~~

好似見過

係咩
我好多都單抽出

夠石十連唔夠就單抽 無關係

十連，單抽都試過中5*
到頭黎都係睇運

上級巴精神分裂完後轉生？

唔好刺激佢

我套上級騎士盔甲唔見左,有冇人可以幫我搵返

我就得5隻單抽

十連得張4星禮即係代表你單抽既話連4星禮都冇

都係抽到有嫁啦 何不抽快D

看破紅塵了

已經益咗我

藍卡隊saber放咩好 嫁王定劍籣
利申：無嫁王

劍蘭

冇嫁王你問黎做咩

我10隻以上

好問題

應該想要人鼓勵
所以
嫁王
抽！抽爆佢！唔係唔抽呀？

綠卡隊caster放咩好?

我十抽中嘅...都係收口好d

咁都有得鬥
食下花生先

又燈下先 女帝綠卡sup

其實都好睇平時個習慣係點
我符中過一次，而石抽永遠都十抽，自然其他5星全部都係十抽抽返嚟

放住幼妻頂住先

係你D石拎去十抽姐
我就各有各抽
要抽到有既就十連
唔使既就單抽禁幾下,中到5星裝/4星人就跳十連

唔係福爾摩斯就係C職師匠
我話既

邊隻都好 都係要課到中

我既夢想係齊五星綠卡角

然而弓騎術職五星都係冇綠卡角

我既夢想係蘿莉育成

點解？ 因為有爆撃

福爾摩斯明離打手單體caster

因為你冇嫁王

幾好笑

瑪莉六星喎

破案=殺哂啲嫌疑人

人地變化完打近戰,物理破案

巴頓術肉身打爆奇美拉

我我GE夢想係抽齊9個CALSS GE CSOR

有啲啲困難

綠卡sub=婚紗saber

唔要呀SUCK

9 class 龍娘就有你份

我dse 英文2
唔好笑

2 都入big school

嫁王勁好多 劍蘭係你隊伍未成型先用

吾溫豬刀入倒

智力就天生
我輕度弱智努力溫書都讀唔到中三

答案:抽嫁王之後用嫁王

後尾仲痴咗線 這人生

禾幼稚園就比人kick出校

讀到中三又點

鵝16碎先第一次返學

可以講升中4鳥

升中四了，還未試過中5*，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無5*？」

手足

C狐再出新ver咩寶具好

射冰

婚戒Mode?

女帝最強AOE寶具

航母殺手 東風一野射沉佢個花園啦

咪婚戒Mode有結婚欺詐處刑炮

變身跳起三角真係癡撚線d傷

係呀 秒Boss

3隻入面,C狐玩落好似大力啲又薄皮啲

三隻入面C狐D技最難連

邊關有阿查沙凡打 差一隻

間房好有潛力

魔術禮裝任？

五章右下角有關推薦58lv既fq

呢個星期真係有D悶不過下星期有ccc

還好

冇咁快呀 26先生放

又有材料換

26當日好似有維護

Fate/EXTRA CCCスペシャルイベント開催記念放送

D肥用晒 要靠養生週堆返起佢

所以真係26當日直接開波?

上次新宿係配信直前

好大可能

應該有得睇信長當場抽BB

點會 佢一定抽左先上去

下星期自然會延長維護到生放果陣架啦

我記得有次南亞弓都係即場抽 出呆毛 做下效果Hea時間

日本時間2-8半又袋6石

預言 鳩up半個鍾後9點鐘開

已經決定左要爆ccc活動，放棄final

土崩瓦解果本 岩岩睇左

濕濕碎，有冇再勁d

哦呢架 先 些 咕咪 打!!

csor私服本

冇玩過fate extra ,BB會係咩野職

NOBU好咸濕

ALTER EGO

月癌

FGO唔會特登開呢個CLASS俾佢啦

extra class無所謂啦

cas ter lo

唔係SA.RA.PH環境以外又點會係MOON CANCER

唔係話有人好耐之前解包過已經有alter ego呢個職咩

鹽濕王

Guda子邊有咁嬌

正

今晚係新房到大戰三百回合

三百個回合咁少
小心佢撕開你

我做唔到

叫咗學妹保護 跟住3p

祝陣間抽金柒閃嘅朋友十連咁樣

我唔貪心，希望中到一隻閃閃含我條撚就夠

臨完場追多3pack終於出
唔使擔心我

So you can't fly if never try

You told me... Oh, Long ago

READY.....

睇你地無限金錢製

下次先試下追寶

一符

一符中金閃閃

三星版

紅A寶2 定係賣左佢換金膠好 無SABER服

換金膠好

一符大爆死

換啦 L狐紅寶 啱曬件衫

未夠5粒 差一隻4星 放住先

今日心情好，好想搵人課1pack～

中左高文...

7抽7張3星裝 屌你老母3膠都唔比我賺

抽閃閃出恩奇都。。。

龍娘寶4 ...

我が才を見よ！ 万雷の喝采を聞け！ しかして讃えよ！ 黄金の劇場を！

我都一符大爆死

C狐:又抽男人

根本係另類嘅人氣投票(課金額)

抽女人即時食寶具

金閃一早寶2左,不抽了

10抽8禮裝

我:咁我抽女人囉
C狐:嗯?
我:做咩?我無講野

叻啦叻啦屌你老母

廿一號晚咪到你寶五

搞掂
聽日去買生命麵包

咪係
11點前好抽
轉南亞仔

佢23號先轉

3FU大爆死

800石

FUCK!

戰況慘烈

同你差唔多

800石唔中定點

抽左200石 一隻四星英靈都冇

唔係1pack 都唔洗就中到嫁啦咩

一隻

我純粹想抽2030，突爆第二張

一樣

2030其實都無咩機會放2張突爆

留下彈藥抽Alter Ego好喎

好撚多 800石四張2030 三張菩薩

4060唔洗突爆都夠我打爆機

升咗級，一個位
齊10%裝
983,987,818

點解？

自己孔梅打手 唔洗靠人

2030夠5張
突左佢算

nuka字頭added

札比子都夠數
理想王聖突唔突好

我無梅，得打手孔明

突唔突都唔會用

有孔梅buff
我推我阿公出黎都打得贏啦

岩岩想講 會突, 不過係因為阻掟

得2030,魔性菩薩,虛數魔術
師匠放邊張好

成班cls 係咁課

突爆寶石

冇寶石呀

唔好放

感謝阿瑟王提供笑話

好慘烈

想問各位巴打 27 5星大概放到幾多錢 呢排多野做 上次個茶茶活動都係最後果日先打到靈4寶5
想放左個ac佢
大熱角有黑貞沖田csor孔明梅林閃閃傑克等等 除左狂每個職最勁果d都有 仲有220石 2030寶石都有幾張 活動角都肝好

想呢個星期放左佢 但又唔知個價位
絕非曬卡

1pack拎下感覺先～～CCC先見真章啦～

得虛數簡 NP率太雞 課金課張寶石翻嚟

俾D掙扎

札比男/女張裝突滿好似都幾勁下

兩舊水同你收左佢

唔好放啦，放唔值錢

你上fgo taobao 閒魚 8591 呢d睇下人地賣ac咩價 大概就知自己個個幾錢
你呢個座底都三四千掛 蝗好撚鍾意黑明梅組合

2400攻

有諗過換其他game 玩下 pad gbf果d 但發現fgo真係好少人換 所以先想問下 平平地放左佢算 唔想遲下又有活動但 打唔足咁就hihi

開game intro 是咪有隻新Berserker

試下去百度水鳩班大陸閪

升裝順序,一定係黑杯最先

圖?

黑杯>>>>>all

出張5*rin 都唔出張5*櫻比我 仲差一張呀

無時間玩FGO點玩得起GBF

尼祿把劍的原材料隕鐵的來歷，西蒙（她生前的親信）說那塊隕石是靈石、星之淚、不存於這顆星球（地球）是故旅者之星也並不知曉的希望碎片。

大淫婦之外嘅FLAG

見活動就黎問下
IOS仲係用唔到信用卡?

我升左寶石先

pad都算
GBF依D有劇情有進度既RPG換左ac都唔會有心機玩

活動會Renew架嘛

gbf唔差既
但係會玩到好似返多份工咁

兩舊水你比我?

課日本驚要JCB卡

1隻4*都無
仲諗住升下寶具

屌 中高文

幾多啊

Adorable

銀轉金=紅A

小抽廿幾下
等活動POOL出再睇下抽唔抽

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我要月尾先有水,老閪都抽完BB先諗金閃

唔想玩既你就DEL撚左隻GAME佢啦 FGO垃圾驚無人會收
更何況你咁少5*

向月光族說FUCK
咁就可以對應突擊POOL

咁我要求定VPN先
26下午番支那

想奶

睇新手收唔收囉

新手一問南丁格爾值唔值得升

值

用easy vpn唔得咩?

卡面絕對值

做到雜種好感動

1pack 死亡，月之勝利者 1張
2四星+大量綠膠～

阿提拉好正

卡池運行正常

係

人唔笑

好想瘋狂奶佢個c

吳國

男人都咁多人抽

呢到好多gay佬
行申 我都係其中一個

去呃d大陸傻閪

應該賣到幾千蚊

我發誓, 只要抽到4星英就收手
好, 聽朝再課

各位課長

是擅長課金的朋友s

得10日衝主線好怕唔夠力推

我抽個時都係咁諗 但唔會停到手

stronghold等bb

btw多左好多新人

明明一開始第一抽抽到可愛的龍娘就明白佢係黎叫我收手, 聽晚繼續

除非係鈴鹿御前, 如果我係唔會課金抽

隻金閃跟左我成年終於成功寶2
上次新年抽極都唔中
今次狠心射5pack終於中
作為我第一隻全10技既英睇住佢寶2好滾動

鈴鹿御前

Ew

沖田最正最qt

打冷震

對波縮水

做咩

不安

龍娘?幾好丫 過得去啦

Source:
JK Saber

樓上果幾個我一拳一件

作為我首抽2隻4星之一的龍娘當然可愛呀, 簡直可以話係一見鐘情
B叔另計

咁即係咩意思
要點解決

教豬終於有新教徒喇

有無扣到數先?

屌！！！！！！
係咁出果d乜野龍娘

Me 自拍

自己睇清楚下面果句啦
去到2017年仲咁易相信人
傻鳩黎嘅

教豬你自己都鍾意伯爵啦

尊敬同愛嘅分別

終於寶五喇

中咗 衛宮士郎 ……………

咩 board cast channel 黎

我諗緊聽日用twitch 定hitbox

邊個開台

livehouse
咪你抽山翁果次

近排用得酒吞多 畀人話蘿莉控

寶五左高文仲要出多兩隻

洗版

IOS?
用信用卡會係咁彈呢個唔比你課
等一排再課就會APPLE個邊再彈多個ERROR出黎
就算用日本ITunes Card有時都會咁
要禁多幾次好運先得
唔知係營運定apple個邊有野阻住
就算得都會load得幾耐下

信坦克

大公bb

bububububububu

真點一車車NOBU

睇唔到幅圖

張圖有BGM

開ser即抽正傻鳩黎
我以後都會忍手忍到深夜

6張魔性

菩薩突唔突好？

突左剩係NP加多10%
無乜大作用

6張突得過
你都唔會用到6張

哈

新果集官方漫畫
Gd子講果個UI問題係講緊咩

點解身為一個神代既王對魔力可以得E

我代神父傳話 佢話係待奉部有好野益大家,快啲入去睇

咩黎

冇事 我地內部矛盾既野

柒左唔好推

打saber archer assassin 去邊打

早排維新又唔順手打埋

刷書頁

Saber ass分別打冬木既0號同x-f
Archer打五章右下角得弓職敵人個關

突左60未可以雙梅開寶

有人掛突爆菩薩先算啦

玩到最後，有有識之士入黎幫拖
班女人好恐怖，唔講道理，好難撚狗

突爆個d=課長 課長fd list通常都係課長

仆街仔郁我學妹
手撕你99舊
終於打到終

泳裝csor開訂了

諗緊訂唔訂，唔係緊身衣冇咁正

好撚柒

終BOSS穿我無敵點打

John Cena suck~~
John Cena suck~~

思考啦

做咩轉個咁既名

係三令咒面前 魔獸王都不外如是

射錯隔離出南丁
寶2
金圈出弓我都知係紅A
所以直接SKIP

依D Post冇正確答案只會浪費時間
港女係咁，又想做雞又唔想賣身

恭喜

fd list有人掛100阿拉什

正，又可以慳番十幾秒

劇情大部份都明白, 有冇人話我知隻狗係咩料
QB咁款

已經GOOGLE左 , 自行解答埋

我都出左南丁

更係啦

緊身衣不但突顯到身材，又保留到神秘感

訂,唔抽BB都訂

你睇清楚入邊講咩未

中二王Drama CD熟肉已出

字幕
哼哈哈哈哈哈！！！

點解會抽到呆毛

同你換
中你老婆，我未有呆毛

金圈saber 我寧願要尼祿

出極都係猩猩

未黃咩

假架d奶

收手等CCC

睇清楚話個女人之前已經試過告醫院，屈錢索償額超過一百萬，用咩動機心態告人ip都唔洗check

變化A

適合唔同玩法

會唔會變條丁出黎都得
反正係變化A

理論上應該可以 問佢老公清楚d

點會想抽到呆毛

咁點都好過齊格飛既

想要尼祿 一路都冇

抽到藍毛真係唔知咩感覺

雞肋咁囉

想中黑提多過呆hu啦
無鬼用

每日一bin藍呆

why not both

我都係 大家都係用突爆寶石 要黑提好過

出技又型d

比貞德我都好 唉

不可以再追
算唔算自爆年紀?

收到風藍呆會一次過出兩個強化任打甩你地棚牙

Source:

收到風任天版開售會幫黑提實裝第二寶具

今朝射左54抽終於中閃閃

繼續燈

課唔課定好呢 下個禮拜3應該冇心機課

明知9 up 聽到都扯扯地

睇定d, 星期日/星期一先課啦

係都紅蓮處女

我驚一入下個禮拜就冇心機 星期3要洗萬幾蚊

請指教貞德的用處

Source:

Source:

依家課定你忍唔忍到手唔抽d石先?
我自問自己就做唔到喇

冇 抽完就要用?膚淺

今日課定

忍到 一多我就唔會亂咁用 係少先是撚但抽哂佢

J都算係用過既

個個月都禁一pack返黎唔用

石真係多先會忍到手，得個1x-2x真係儲唔到

我正月果5pack用左4個月 諗下都覺得痴線

就快下個月頭驚咩

我星期3睇醫生會一次過洗哂下個月份糧

仲有好多地方要洗錢 真係唔多想課 點解要出bb

忍

仲有個方案
等下年復刻

5月又係一條好漢

錢邊個會嫌多
加上毒撚錢易賺

仲要得5pack 好撚淆

查實 幸運EX 係點？

我幸運E 咗………

ex

寶2呆毛真係好勁呀 哈哈哈哈

又一個比庄司逼瘋嘅人

唔係忍手咩

屌你老母唔追寶喇仆街
金閃用嚟打種火算啦雜種

唔係等出女帝先抽咩

寶1唔夠用咩

打種火咁自爆弓都得啦

茶茶同自爆都夠

寶1又冇特攻加成……

寶1冇特攻加乘？

打種火邊有

冇野了

金閃寶1>其他無寶解寶5

打種火自爆弓完勝啦

抽金閃為左打種火會唔會太奢侈

歐洲人的心態

好多pack

見到野就要課課課課課 抽抽抽抽抽抽

海豹

用閃閃黎打種火根本係浪費cost

我成日咁做

請善用起底功能
咁都海豹
呢位手足淨幫囝打JJ

好撚gay

睇個名都知唔洗理佢

幫你地抽走左七隻高文

有名大家叫

大猩猩

可能佢想升閃閃絆咪順手

Fate~~Gay Orderrrrr~~~~~

係愛呀

寶3

我未見過屈豹手足

3個幾月無課過金

絲打黎 識佢真人 講野好低b

性能力提升左

same

小妹刀系...

仲未有齊格飛

咁好彩

九龍城

男劍差佢一個

Pad十石抽畜牲
平時打mh仲屠唔夠

推廣fgo無課生活

性生提升左但冇女有咩用

門口既團子 有一隻係咪大狗

可能有仔呢

所以繼續課金啦都係

原來用膠擴建完係咁樣

我唔明點解次次開pool d人開台抽石帳都咁多人睇

係咪冇一張有用

係 全部都垃圾

5粒石仔幾好用啊，曾經用過一排

封面龍都唔齊，鋼龍轟龍迅龍雷狼碎龍黑蝕千刃唔見哂
但係又有P3初出嘅嵐龍
反而放電龍巨獸泡狐呢D新出嘅

姐係邊張

左上隻david弓
寶具名叫五粒石仔

david

開起10石機有咩提示

其實係咪有4星點都用4星 定係有3星好用過4星
利申：得一張5星同一張4星...兩張都係劍

買個石帳抽過啦

3星可以實用過5星

新ac就買打石帳抽你想要嘅5星開啦

上淘寶買

5*大公

咁有無話要中幾多隻5星先開得

睇情況，有
淘個石ac抽23號尼祿英雄王pick up果陣射落去啦

睇你自己 ，我推fd入坑，正月入個d個個都寶5先開

寶5姐係咩

5寶FD子

但我連一隻黃字都冇

抽中一樣可以升寶具，寶5=max
即係抽5隻一樣嘅servant

今期買5蚊ac抽到寶5金a冇死

Mhxx4天王嘛
連黑龍三傻都冇
唔會放落地城咁on9呀

遲下出啲限cost嘅高難度關

鍾意邊到就起手刷到有
之後就可以開局架啦

安徒生 學妹

人果然有自殘既傾向

MMMMMMMMMMMM

要限幾多先夠，我驚夠出到一隻孔明一隻梅林已經輕鬆打

喜歡你愛我下沉
師父 明白了

之前咪講過唔得

緊係限每隻cost
好以之前咁玩限身高

又唔係大Jack

尋日有位巴打公開左自己係做開聖女個專用沙包

有無人解答下點解金閃對魔力可以低成咁

對抗黑泥果陣佢用嘅都唔係抗魔力

你講乜野呀 雜種

岩先早知唔撚踩break 比個大陸仔撞埋黎算
一定輕鬆賺一百pack
下意識踩左break。。。

神代人正常有番咁上下對魔力掛 仲要三騎 連時臣做Master都係得C紅A呢d未來人都有D

對魔力：E — 不能將魔術無效化，只能減低損傷。此技能是因作為Master的言峰綺禮供應魔力不足而降級。

神父

成日打飛機

渣嫁

同為神父沙煩 大狗都對魔都有C 金閃仲有咩好講

幾時出番件絆裝比我換

金閃好似話神格太高?

神格同對魔應該無關係 凜都有A

隻天華百劍抽野咁似FGO既又係裝連埋人一齊抽

3% 足足多成2％

玩左陣覺得唔錯

見FGO咁玩咁和味,咪跟埋一份囉
不過佢好似唔記得佢唔係fate,如果機率一樣閪就

刀女人

我都係唔俾C狐睇到偷偷地玩 俾佢睇到會...

唔記得同你講，C狐都識上網

順便汁佢一濟未得

刀劍呢啲野我都係中意死物多啲

俾佢執我一劑就有份變左槍職筋力高左好多

仲識玩艦娘

咁佢玩艦娘 我玩刀女人 呢鋪打和啦

練定點樣返去開去飛入去土下座啦

買D腐皮壽司益下佢

明白
咁刷首抽都要用唔少錢
其實有冇攻略網有得睇啲卡既評價架

唔洗睇
龍娘>all

拎番張圖出黎先

異議阿里

寶五啦
好感動呀

呢張無XA XA先係最強

紅A?

ys

上左冠位

講得好中肯
黑狗技能冇幫手輸出仲叫狂職
敗筆

貓弓?

我有十分婊子，我係成功例子

太舊鳥張圖

咁我係咪要等10分果啲英出...我先刷好

成四個幾月前

10分太勁，新手係刷唔到

唔明...姐係新手冇得抽

呢張鳩架D分調轉左 建議大雜燴pool果陣淘石ac抽

點解閃閃咁難抽既

淘寶有d石帳係幾蚊入面就有幾百石幾廿張符

原來係咁

illya真十分
唔識貨

同你講，黎緊個CCC要打完成個第一部主線先有得玩

咁呢次隻金閃閃建唔建抽到5寶起手好

建

1. are you gay

慘

係刷你就快，你仲有4日半嘅時間打成個第一部

sleep is for the weak

等陣收工就買

等睇鳩uo下中伏

15號訂依家有

又唔係4日半既，個活動完之前都有機會參加下既

幫教主推

咁緊係for佢拎埋活動野啦
不過個pool綁埋要通左第一部先有得抽就過引

幾錢？

應該唔會啦

100港紙有找

依d野邊度訂架？

最好綁，等班HiHi冇得刷黎賣

哈哈哈哈哈哈

illya 真愛 強 無敵
まったく、小学生は最高だぜ!!.jpg

唔知，我訂完啲野係晒日本，要自己去拎

出2隻，1隻挷，1隻唔挷

信和果啲應該會有幾錢就唔知

課完就嚟機率UP
好似係咁…………

綁晒佢，唔比做人口買賣

呢排教主多左咁多教徒既

假嫁，教主都唔信

又見到你

電擊做既USER調查

約1萬人
男性59％、女性41％

Master Level mean 124, median 130
131以上8%

最想實裝Servant:

『FGO』にサーヴァントとして実装してほしいキャラクター
アーチャーヘラクレス
赤のアサシン
赤のライダー
アグラヴェイン
アルキメデス
アルクェイド・ブリュンスタッド
アレクサンドル・デュマ
イアソン
衛宮士郎
エレシュキガル
グレイ
黒のアーチャー
言峰綺礼
バゼット
パッションリップ
BB
プロトセイバー（※3月8日に実装されました）
間桐桜
美遊
メルトリリス

我有玩嗎
平日又要做御主(fgo)/指揮官(少女前線)/新人Staff(bang dream) 仲忙過返工

我買左本淨書158

咪實裝左囉
點解有法職csor

Bang dream呢d hea玩is ok

兩點又可以shuwa shuwa

春

麗

這是個荒謬的快樂年代

教主被人背叛過一次之後就唔再相信會有入教者

就算唔係教徒，一直睇住教主獨力頂起龍娘教，呢份執著，就贏得我的尊重矣

寧願有傻佬逗我開心都好過自己做傻佬徒然傷心

呢個教正常都應該冇人入先系牙~

5好甘

龍娘係可愛嘅

但佢唔係我の嫁

獨佔龍娘咪幾好

教豬

條尾不可食用 不了

好似呢個最抵...800幾石
有冇巴打買過呢間...定有其他推介

就係呢間 5蚊

5你老母

我建議你去其他鋪問下寶5金閃起始賬幾錢再衡量下買石頭賬抵唔抵

點平都夠佢抽20個ac啊

單隻寶5應該200左右啦 我估

sad but true

始終寶5一隻個機率...

有正身之後，身痕抽石帳就會好易中好易傷害自己

講老母傷感情牙。。。

呢個真 我之前開番個舊Ac手痕一抽jack子即場大屌一聲

我會話你呢種行為叫on9

牙你老豆

但我多數都係正手中左但又想抽蛋先會咁做

講老頭刀5好牙

小妹求sP pm

搵自己碌尻打飛機啦黑囝

我寧願將個5蚊用埋黎課正ac好過

請問 點先升得快，個帳新開冇耐
B叔，紅A，鐵處女
B叔同鐵處女 都升過咗LV40，但係食 4星肥料都升得幾慢………
紅A 昨晚 ALL IN 抽到，仲有 幸運E………

升大狗 打肥料關

4*肥係暫時最快㗎喇
儲夠20粒一齊食

潑冷水 轉開石頭號啦
入面好多金肥 蘋果 狗糧

唔好傷害小妹啦

啱唔啱

未見過有咁大條潤腸既小妹

謝

如打飛機可J自己

究竟幾時先有box或者魔神柱比我屠

十一月至十二月有機會

迫自己接受到3d 套動物朋友真係唔錯 今晚返歸追曬佢先

那一天
ソロモンよ!私は帰ってきた!
いくぞソロモン――――魔神柱の貯蔵は充分か？

下次再出我唔會訓覺，個次訓完之後就冇得再刷書頁心臟

到底1.5部 剩低果三章可唔可以幫咸川拖到出年 ？

有冇fd位啊，我好想抱你大腿

我都想跟

998,988,518 咁岩有兩個位

Added かずさ

谷風長道added

兩個都加左

咩事

做乜9

隻貓同水着csor都係咁

見到有fd兩隻nobu30技 me是咪應該改名

咁你兩隻130左未

可唔可以加小妹牙

冇杯冇料冇錢

去左黑狗到

jack子係第一隻福袋嘅鯖 黑狗係第一隻抽中嘅5星 所以比咗佢地

改名叫noba啦

你對信長既愛得咁多 同教主個異教徒有咩分別

me份人義氣行先

馬上課金刷材料
咁就有料有錢升

媽..媽媽

點都30左佢先
聖杯遲啲先算

新手想問教主同異教徒係咩回事?
係咪有故仔

我冇面面對江東父老 都係改名

唔好問，教主會傷心

有日有個新手話中二龍娘
點知佢升左隻黑a先
搞到教主潛左水一排

已經落訂左csor水着，等睇佢改返個價
佢連email張單都1yen

1yen大平賣

It was like a nightmare
Now it's painful for me

巨人

The Reluctant Heros

新手求carry-3
043495669

間嘢好鬼

出品者の情報:

LINGX

新規出品者 (出品者のプロフィール)
発送元: DC, アメリカ合衆国。

小妹加jor

難怪會有人因為我話鐘意龍娘而話異教徒之類的野

Nobu 不再 Nobu

NOBA

戈巴也斯 甘娜

新手-1

呢排有報
強國詐騙黎

絶対に許さない、絶対にだ。

It's gotta get easier and easier somehow

哦呢架 先些咕咪 打！

nobu屍骨未寒...

無曬霸氣

咁快玩完

加FD子刀要管

咁大獲

教主有沒抽 個pool好多龍女

有冇詳細

今晚開台表演10連寶5

唔夠氣勢

$1我以為好似淘寶咁係訂金

幾點開 想執雞

前身嘅me已經係本能寺到noba咗 燒到骨灰都mo

食花生

1YEN都詐 有幾等錢洗

拎個人資料？

唔理了，取消張個訂單先

marketplace 標價超平(e.g 3000Y一部NS)，低/零評價，落單俾錢，check寄件地係強國，寄好耐之後送去地球另一個地方，間舖ac摺埋冇仇報冇得退錢

幾點，我待定機為教主集氣

nubu已經nuba左

本來冇龍女...經過今次經已寶3....

你依家變左青姬個女？

正常2215會開台掛係到播歌做住野等人入先
2230入mic 開波

會唔會live show幾首呀

結條弦斷左半個月都唔記得換
不了

992

清唱

雷公助我

收爹

原來教主係音樂人

1001

999